# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-08-30 17:42+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: .\forms.py:9
msgid "Form field: Offset corrected"
msgstr "偏置校正"

#: .\forms.py:10
msgid "Form field: Gain corrected"
msgstr "增益校正"

#: .\forms.py:11
msgid "Form field: Defect corrected"
msgstr "缺陷改正"

#: .\forms.py:17 .\forms.py:33 .\templates\collector\create_record.html:27
msgid "Fieldset: Basic"
msgstr "基本信息"

#: .\forms.py:20 .\forms.py:36 .\templates\collector\create_record.html:28
msgid "Fieldset: Correction"
msgstr "校正项"

#: .\forms.py:41 .\models.py:67
msgid "Field Name: Label value"
msgstr "标签值"

#: .\models.py:10
msgid "Field Name: Path prefix"
msgstr "路径前缀"

#: .\models.py:13
msgid "Field Name: File type"
msgstr "文件类型"

#: .\models.py:15
msgid "Field Name: Machine ID"
msgstr "探测器编号"

#: .\models.py:18
msgid "Field Name: Work mode"
msgstr "工作模式"

#: .\models.py:25
msgid "External"
msgstr "外同步"

#: .\models.py:26
msgid "Soft"
msgstr "软同步"

#: .\models.py:27
msgid "Auto AED "
msgstr "Auto AED"

#: .\models.py:28
msgid "Manual"
msgstr "手动同步"

#: .\models.py:29
msgid "Scan AED"
msgstr "Scan AED"

#: .\models.py:30
msgid "Field Name: Sync mode"
msgstr "同步方式"

#: .\models.py:33
msgid "Field Name: Normal"
msgstr "是否正常"

#: .\models.py:34
msgid "Field Name: Created at"
msgstr "创建于"

#: .\models.py:35
msgid "Field Name: Creator"
msgstr "创建者"

#: .\models.py:37
msgid "Field Name: Last modifier"
msgstr "最后修改人"

#: .\models.py:38
msgid "Field Name: Last modified at"
msgstr "最后编辑于"

#: .\models.py:66
msgid "Field Name: Label type"
msgstr "标签类型"

#: .\models.py:68
msgid "Field Name: Record"
msgstr "记录"

#: .\templates\collector\base.html:34
msgid "Click to switch language"
msgstr "点击以切换语言"

#: .\templates\collector\base.html:39
msgid "Welcome,"
msgstr "欢迎，"

#: .\templates\collector\base.html:44
msgid "Log out "
msgstr "退出"

#: .\templates\collector\base.html:46
msgid "Log in "
msgstr "登录"

#: .\templates\collector\base.html:57 .\templates\collector\record_list.html:13
msgid "Home"
msgstr "主页"

#: .\templates\collector\create_record.html:11
msgid "Records"
msgstr "记录"

#: .\templates\collector\create_record.html:12
msgid "Create"
msgstr "新增"

#: .\templates\collector\create_record.html:35
#: .\templates\collector\create_record.html:44
msgid "Image file:"
msgstr "图像文件："

#: .\templates\collector\create_record.html:102
msgctxt "button"
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: .\templates\collector\create_record.html:103
msgctxt "button"
msgid "Save and add other"
msgstr "保存并新增"

#: .\templates\collector\create_record.html:104
msgctxt "button"
msgid "Save and continue editing"
msgstr "保存并继续编辑"

#: .\templates\collector\record_list.html:22
msgid "Record List"
msgstr "记录列表"

#: .\templates\collector\record_list.html:29
msgid "Add Record"
msgstr "新增记录"

#: .\templates\collector\record_list.html:41
msgid "Record"
msgstr "记录"

#: .\templates\collector\record_list.html:45
msgid "Image File"
msgstr "图像文件"

#: .\templates\collector\record_list.html:49
msgid "Path Prefix"
msgstr "路径前缀"

#: .\templates\collector\record_list.html:53
msgid "File Type"
msgstr "文件类型"

#: .\templates\collector\record_list.html:57
msgid "Machine ID"
msgstr "探测器编号"

#: .\templates\collector\record_list.html:61
msgid "Correction"
msgstr "校正项"

#: .\templates\collector\record_list.html:65
msgid "Normal"
msgstr "是否正常"

#: .\views.py:85
msgid "Create record successfully"
msgstr "新增记录已成功保存。"

#: .\views.py:181
msgid "Update record successfully"
msgstr "记录更新已成功保存。"

#: .\views.py:185
msgid "Update record successfully and add another"
msgstr "记录更新已成功保存。"

#: .\views.py:189
msgid "Update record successfully and continue editing"
msgstr "更新已保存。可继续修改。"

msgid "Delete"
msgstr "删除"

msgid "Horizontal Bad Lines"
msgstr "行坏线"

msgid "Vertical Bad Lines"
msgstr "列坏线"

msgid "Horizontal Continous Bad Lines"
msgstr "连续行坏线"